[佮] 車路士球迷全力歐霸討論區

Hawk's Group

lm

贏歐霸係唯一出路

歐霸打5場波
聯賽要8場
仲要作客猁獌愛李

比D咁既對手斜恩同舒服仔is 侮辱
出豬蛇同埋青年軍訓練下is ok

連登仔：夏狗回塘跑唔郁hea踢乜乜柒柒

夏狗=車路士美斯
一場無g/a就係hea踢 想去皇馬 唔想比人踢傷

做靚曬數據等皇買人

臨走幫埋車拎歐霸盃，再告別
好似巴哥拎埋歐聯就落車咁

Olivier Giroud: “I am a competitor, I want to play every single game and to be happy on the pitch,” he said. “But I am not picking the team, the manager makes some choices. I play in the Europa League and I am happy to help the team to go through the stages step by step. The target is clearly to win it.

“The Premier League is another thing, you know? I have no idea [if I will start on Sunday]. Will I settle for being a substitute at 32? No. No chance. I want to take maximum pleasure on the pitch. That’s why when I play I try to enjoy the game as much as I can.”

世三自己都講過話好似想幫里爾咁
幫車仔贏D野先走
所以如果真係贏歐霸我都可以幫定legend eden作歌

Fuck you eden

贏歐霸就叫legend，咁同中下遊真係無咩分別

成日見到有啲人話隊波唔啱踼傳控
而家呢個人腳都叫唔啱踢咁要買咩人？

唔係點呀，你以為隊波好撚勁呀？
球員廢，教練廢，CEO更廢

爭前4仲驚愛李就直接投降唔好踢喇

沙狗正仆街
用死親生仔
世界冠軍坐後備

Giroud真係值得上陣時間
個維園阿叔早d去仆街, 對包尾/尾2先識入波

打防反打到入左血 買咩人都係一樣

Giroud > Higuain

我愛沙李

波底唔好點踢控傳 人地控傳講緊第一腳要控好再傳出去 車班球員控波都要滴滴仔 唔好再講控傳要第一時間彈個波

有巴鳩利就知彈唔到波

隊波有hazard pedro kovacic jorginho全部傳控料
前鋒又買咗sarri契仔
luiz 個波底cb嚟講又算係咁
連gk都換埋有腳下功夫嘅kepa
拎住咁嘅人腳輸俾般芧4-0都講唔通啦
sterling哥迪奧拿用到成個美斯咁 但點解其他人就用到成個禾仔咁
呢個咪就係分別囉
如果要sarri用stering應該同飲水一樣放後備放到唔記得佢叫咩名，然後一路屌佢打唔到sarri ball

成隊踢左防反戰術咁多年..唔係你話幾個人係傳控料就踢到....
你拎哥迪奧拿出黎講 又唔講下哥迪奧拿都用左一季調整 然後仲要再換血

唔好咁痴線啦
上年我哋FA冠軍今年講緊歐霸衝冠
你哋班友同我講連布拉格斯拉維亞都贏唔到
捧隊波捧到咁自卑咪撚捧啦

唔係想比較 哥迪奧拿教sterling教到咁勁係值得欣賞同學習
用咗幾多心機教走位 試咗幾多個陣 又試幾多人同青訓先有今日 唔係下下輸就懶球員唔識傳控波底差
見到sarri淨係識場場抄抄抄我就燥

不過近期係好咗 叫多咗嘢睇同多咗變化

我唔直接答你 我用例子答你何謂車區legend
legend古圖 legend moses legend morata legend baka
歡迎補充

踢傳控淨係要有幾個波底好係咁簡單就年中一百幾十隊疤狗啦。

如果要用哥狗比，點解哥狗喺曼城咁撚勁，第一係佢真係有料；第二係因為曼城成個系統都係圍繞哥狗去建立，唔係話用幾多錢去買佢target咁簡單，呢啲只係最基本，喺哥狗決定join之前，佢地已經請晒哥狗既班底過去，管理層會迎合佢既理念，呢個亦都係哥狗揀鏝over垃圾車既原因。

利申，輸比般茅我都有留言屌到沙狗仆街，但要用哥狗去對比沙狗踢唔到傳控，老實講唔公道。btw史達寧跟渣士果季9G5A，果年佢先19歲。

車仔傳統意國領孩一上任就有杯
聯賽杯差少少，係比kepa攪彎左姐
歐霸將會係沙蛇第一個杯！
In Sarriball i trust!

夏神下年有歐冠打，又會留隊！
下年以老帶新！
車仔盛世重臨！

今個 weekend 比豬腦踢啦

今日黎講 哥迪奧拿好過Sarri有邊個唔知...
哥迪奧拿第1季都係無冠 爭前四..
之後就要雪就雪要清走就清走
閘都扔成億落去 今個夏天又買左閘 中堅又買到岩.. 龍又可以換到岩
先有今日.. 你就拎今日既哥迪奧拿去同sarri比

sterling係利係勁但一定唔係波底好
工程師用到變屎達寧 個個以為佢係禾仔2.0

sarri似有好牌唔識用多過本身球員唔夠料
豬sir>>>>>>西瓜
同埋車仔仲有個世一防中補底
今季有top4係基本

你望下上季幾柒先啦..好牌

sor我可能講得唔太好
我其實淨係想比較大家執隊波個方法
pep肯去試唔同人同陣
就算sterling波底差都用心教佢走位
tune到成個美斯咁
而sarri就死牛一面頸用死幾個人同一個陣，輸就屌球員唔識傳控 傳得唔夠快
呢啲咁本係訓練問題多過球員

上年冇輸過6:0？
上35年都冇！！！

人地係成隊個波底都好 鏝連後衛個幾件都識用波 中場後備都講緊係貝拿度施華 馬列斯 德夫 全部技術好到不得了 執行戰術都需要硬件配合 唔通哥狗教中國隊又會教到控傳咩 同埋sterling波底技術根本唔係差 個波痴腳到

沙狗最抵屌 係換人 成日落後都唔撚換埋豬腦 打雙箭頭 但仆你個街 又走去9981斬 比邊撚個去頂

哥狗真係好用心教

拎唔到歐霸迷沙都仆街死
落地獄反省下自己點解會支持條柒碌

死廢老襯地淋啦 無型又無款
Jose come back plz

老老實實講人腳我地係歐霸根本超班
正常發揮之下
歐霸點會唔係攞硬

Chelsea striker Olivier Giroud insists that he can be a regular for the club.

The Frenchman has found himself restricted to substitute appearances and Europa League run outs this season.

But a hat trick against Dynamo Kiev reminded everyone at the club about his quality.

Now he wants more game time.

"No chance [I will deputise for another striker]," Giroud told reporters.

車仔人腳相比般尼茅夫係咪超班？

對比拿 阿 車都唔算超班啦

上場聯賽作客對阿先輸左0:2

咁曼城人腳相比水晶宮係咪超班呀

呢2隊最多咪同grade
但人腳逐過比仲係好少少

戰術重要過球員

kiev場波其實我懷疑觀眾席係咪車迷多過kiev迷

哥迪奧拿咪又係要時間 同換血.. 睇下字啦屌你...

支持彈希古思鐘

最好係lkk

呢個真

沙狗對西瓜嘅記憶仲係停留喺當年共事嗰一季
佢地分道揚鑣之後
西瓜嘅表現根本一直退步

西女人又贏
唔係西女人把關
上年夏天聽左廢老講就9駛50m買左西瓜

再補充一下
沙狗對轉會市場不聞不問
對個女人嚟講當然係好
但當個女人循例問下: "咁我地要入邊件呀?"
佢只可以講到以前喺拿玻里嘅舊部
又或者最多喺d意甲踢過下嘅球員
我有合理懷疑佢對出面嘅市場，有邊個有潛質，或者啱我地嘅球員，根本接近零認識

Golovin就因為見到世界盃，就扮識波
叫閪女人bid佢

閪女人就😦😒

個女人都蠢唔哂

贏歐霸係咪要硬食西瓜？

贏到唔怕食

【周末專題】紅顏禍水 國際米蘭神射手的麻煩老婆

西女人

岩啦 過黎同西女人做姊妹啦

我轟未來新更衣室大佬 伊鳩迪

如果50m買呢隻廢老 真係柒完再柒

佢肯用人大膽啲 唔用死一個陣
起馬都叫似返執緊隊波
如果佢係咁排第6我都覺得可以接受 大家都明白新領隊要時間

但sarri個管理手法太懶
幾多時間俾佢都係嘥
好多人一睇出場陣容就知點贏sarri
埸埸俾人睇住來食
佢啲三十種死球戰術都唔知練咩

輸到就嚟俾人炒先識變吓 先叫近期好咗啲
過一排又會見返kovacic換波牛呢啲on9換人

放轉會權比佢=收購拿波利

真心歐霸

5場波 八強四強可以一勝一和晉級
決賽贏= 歐聯資格 Total要3勝2和

英超
9場波 要作客利記同獌 仲有愛狗 屈仔 韋斯咸 老閪都爭歐霸

沙狗咁諗的話歐霸就冇得再見基佬RLC同CHO

Eintracht Frankfurt are looking for €46m for Luka Jovic. Interest from Barcelona, Chelsea, and Man City (SPORT)

Di Marzio has also said that there is strong interest from Barcelona, but claims that Jović ‘also likes’ Chelsea.

仲有如果英超隊贏到R聯+阿狗贏R霸，爭到4都冇R聯打，所以R霸點都要食到
同埋R霸啲隊除左拿記阿狗之外其他隊最多都係英超中游級數，打啲場數又少，易過英超爭4，咁都食唔到垃圾車就咪撚學人打R聯喇

其實而家仲買到人咩？

Roman Abramovich raised $550million in a Russian stock sale - shares in mining giant Norilsk Nickel. (Bloomberg) #CFC

仲未計枱底啲錢呢
根本勁有錢係英國佬係咁搞鳩佢其他大球會又唔搞
佢先會收水喉
民主自由社會喎威脅到自己利益就即刻反面

第5,6拎歐聯歐霸第四果隊先冇得打

Sor講漏左

呢句由習大大講出嚟寧舍有說服力

中国是世界上最自由国家

安真係不得了
去到邊都可以引起大戰

見到呢條垃圾就唔開胃

屌。

巴神知道舊球會弱點，出得好！支持沙蛇

上場切同安嘅配合好快正

即係我地做六弟但贏歐霸
四弟係獌阿熱既話

閪波confirm

傳奇巴克利

要第5贏歐聯

大英帝星！

一人一個Fifa必買妖人？

#25 好多我轟

歐霸 易食指數 5粒星

冇歐霸就lan

因為安係紅酒 識飲紅酒就係人上人 唔識飲就覺得佢苦苦澀澀 垃垃圾圾咁

大把垃圾劣質紅酒

我地要等一年

At least one of their targets known by Telegraph Sport has four clubs chasing him who have already started to try to start work on a deal. But the Blues cannot offer any guarantees until they know their fate.

應該講緊佢？

slavia 抽到車仲興奮過我哋

買定先再外借

respect

如果照篇文講既話，就好似一班fans有機會同偶像踢波既心情一樣

你當我係垃圾 我當你係垃圾，其實大家都係垃圾

塞爾維亞三大傳奇

傳奇放題 傳奇馬迪 傳奇盧卡祖域

Slavia Praha 係捷克

Stoch倒戈

中出幾球隨時有得踢大會

BBC Sport
‏Verified account @BBCSport

Real Madrid boss Zinedine Zidane has warned keeper Thibaut Courtois over his 'poor recent form', according to reports.

Gossip 👉

#RMLiga

拖舟on9 legend都屌

其實我地有新Alex Sandro 平民版vvd同民用版普巴回歸下季奪冠都幾樂觀

傳奇古圖斯

仲有弱智版林柏

雪鳩佢用返navas就啱㗎啦

啱啦 炒撚左條撚樣去就啱 半年前仲高調錫章 咁快又有報應

滾回史丹福橋！

古囝咁都肯返黎的話可以同巴哥撚仔齊名了

Click入去原來又係sun報嘅料
證明你班柒頭根本冇獨立思考
唔理真確性淨係過濾自己想聽嘅野係度打飛機

我地有傳奇安
Who need hazard?????

唔知259仲有冇正選

希望古圖狗即刻死

泰利搞隊友老婆，講真無資格做傳奇

我地屌你老母最偉大

Legend come back plz西瓜out

肯跑肯逼 呢方面好過肥西

最偉大咪你老母囉，明知你弱智都照生出黎做雞養大你

應該有排坐

古狗即刻bench

坐到生痣瘡啦傻西

死太便宜佢
梅毒上腦加中風再長命百歲

訓練強度呀

古圖：車路士訓練好垃圾

錫章

光頭狗班契仔s全正選

25仔

點睇條25狗做後備

古圖狗係咪又要準罷操

都係車路士訓練比皇馬好
家人想去倫敦生活

最多咪坐埋今季
唔通用到拿華斯到50歲咩

佢遲早都正選

PSG 訓練比皇馬好
屋企人要唔慣西班牙生活

似足毒撚有女神同佢講句野都要即刻入廁所打飛機咁

垃圾就閪走架啦，一定比你上位咩
卡利奧斯近況還好嗎

古狗3500萬咋
就算換人賣鳩左佢 買左新
皇狗根本賺撚硬

龍門有排踢 拿華斯先32歲
古圖狗坐唔夠一季就叫走啦

我既偶像係施治保方

好想睇佢踢飛機杯先出

支持拿華斯未來2，3年都係正選

古狗

咁咪好唔洗出日日可以同個女玩啦259

持施丹同前兩任教頭比
施丹玩串d踢25狗上看台都仲得
佩狗都唔敢講野

皇馬後備席比車路士的舒服

當初扭計逼走施治 拖舟重用navas睇下佢會唔會下季就嗌走

係包廂

屋企人好重要
日日留吓屋企陪家人啦
最好zidane嗰仔坐埋佢嗰飲水機位

同個女日日係mvp席睇波

25古簽左幾多年約話？

6年

今年已經連飛機杯都無哂

笑兩句咪算囉，講真長遠咪又係正選

人黎music
屌你老母古圖狗

你話呀
Navas32歳

仲有唔代表Navas退就比你上位
卡利奧斯

25圖都有今日
施單好波

25啪啪啪，25啪啪啪

支持皇狗買新龍

Kristof

條友隱性皇狗黎

古狗賴屎未？
Navas神救

Ka2守到？

傳奇古圖斯！

好勁

259

25
Btw tmr squad
Hazard Higuain Pedro
Barkley Jorginho Kante
Emerson Luiz Rudiger Azp
Kepa
我估佢咁出=\=我想佢咁出

25狜

坐番一年半載先啦25狜

撐沙狗

Quick personal update.

I got a new job!! I start on Tuesday. I just wanted to let you all know who wished me luck and thank you all for keeping me positive! 💙👊

外國鷹搵到工了

Europa League Successful dribbles

🥇Callum Hudson-Odoi (18y) : 30 (78%)
🥈Dani Olmo (20y) : 30 (54%)
🥉Ruben Loftus-Cheek (23y) : 29 (63%)

原來白禮頓又踢少多場

拖舟識波

一直唔覺 25 狗多神救

同matt law一樣都係狗來

古狗繼續柒落去 就算Navas老唔用 都可以再買過第個啫
賤種鍠就係錢多同無人情味

阿姨疑似成材

施丹個仔

聽日場英超係咪無賽前記招

古圖係到 無6:0
Kepa

唔知以為救左場咩大戰tim

又逼害皇馬

依家關鍵架都

嗰期係13連勝
見到對新狗就以為係無關痛癢賽事
果場臨尾斷連勝成個勢就好唔同

唔係話唔比你反佢25
但事實證明你地只係盲屌

小明嚟車啦

西咸勁到

古圖狗識唔識用波啊？快撚啲斷腳死啦

搵左幾耐

同怨婦利有得fight
條友25格就第一日已經知，球會要留個25仔長期效力但又無能力留到，都唔係淨係條25仔既問題，
同埋佢唔走都走左，咪由佢囉，佢打成點都同球會再無關係，但宜家逢親失波，無正選就恥笑唔切咁，一時又話佢以前其實都廢呀，真係少少肉酸

MC輸兩粒

走左之後講前球會壞話唔屌幾時屌呀？
柒左唔笑等幾時？
成日話人講到hazard bigger than the club咁
而家有個25仔講完壞話就話人盲屌

買少少曼城反cup先

Keylor Navas cementing his starting spot with a Man of the Match performance 🙌

咪就係話冇人唔認同25囉
屌還屌屌到佢以前冇幫過車拎過分唔係盲屌係乜

而家渣咗都可以照笑
使Q理佢以前有無勁過咩

鏝唔係宜家輸雞湯呀

卡勞對多仔入兩粒

美國仔廢到

阿古獸又cup了..

馬體會落後緊畢爾包，達子同哥斯達仲踢緊

黑球12m 又越位波

鏝出局 fa唔驚決賽無人睇咩

達又miss open goal

達又輸一場

又多件蟹貨

獨到仆街

柒頭普sancho勁好多

呢場唔係佢1516就唔會咁頹啦
頭場比人絕和 正選龍停賽輸曼城輸精工

其實係車仔嗰龍門訓練系統好囉
雖然唔否認佢踢我轟時期 接傳中球 角球係有d料

2:0

空難聯

狼隊有心搞
下年要有歐洲賽參戰資格，意味加入big6

三年計劃

又係用屌地戰術對強隊成功，對弱旅一般

沙洛文卡勞原來先得33歲

鏝前所未有本土3冠了

狼

破曼聯1999年三冠紀錄
英超 聯賽 足總 歐聯

25圖

一唔出25即刻嬴波+clean sheet

古圖come back plz!

逢親同古圖有關嘅，蛋仔就會上水幫佢含

黑氣石

車路士不能沒有傳奇古圖
西班牙259 kepa滾回西甲

從來唔覺得25圖勁
打馬體果時先勁d
神救都唔多
De gea 果d先神

2019-2020要返車做返正前了

夏狗過埋去做斷腳孖寶

不了

有幾球係 azp 巴狗 朗狗呢3條旦散自己自爆
仲有舒服哥成場放棄防守先比人中出 咁都入kepa數

老老實實，我都好憎古圖狗
但係話佢唔勁真係over咗

ddg咁先叫勁，咁全世界都無3個龍叫勁

今晚愛記球迷陣
Kepa
Azp Rüdiger Luiz Emerson
Kanté Jorginho Cheek
Pedro Giroud Hazard

會咁出先算

25古唔係廢
但佢要有條好既防線lead住黎踢先勁
條後防一唔掂佢就跟住一齊收皮
2015/16, 2017/18球季同而家踢鍠都係咁

我諗起一個球員 都係打翼嘅

咁我要撐了

music

暴聯
同市光榮

又買左條廢柴

車狗d球探 炒撚哂去

屌水貨回收場咩

揾佢頂夏狗

30年洗錢全記錄
好好睇04/05車果段爆上嚟

我車金錢足球最強
可識近年比隻鏝超左 PSG比我想像中排名低

pulisic買黎開北美市場 唔好預佢會好勁

買黎賣波衫都回本(好似係)

有冇車迷睇左escape room
覺得Zoey好似安

原來曼城靠黑哨晉級

大家安安哦💋

由面臨破產變暴發

可惜沉迷女色，不理朝政，趕絕忠良，無心戀戰
加上外面勢力崛起，以及外部干預及打壓
內憂外患，終致家道中落。

個迪亞高祖達屈到 證明球探真係好緊要

好似商朝紂王

閪女人

摩連奴係皇馬時，駛左最多錢個3隊波，皇馬，國米同車仔

摩佬先係cheque book manager

溫碧霞以前真係幾正

狼真係有d料到
neves同moutinho 踢得仲好過我地舒服哥

文迪斯打骰

佐狗OUT

狼狗根本唔關球探事
你試下角色換做油王同raiola/文迪斯，車狗個陣砌兩年隨時仲靚過鏝

諗起個陣借左水貨花膠
東清話唔好得罪文迪斯

所有同摩狗嘅人都唔得罪得

今晚嗰場會唔會又和波

who fucking cares
now focus on r霸

如果我地有古圖 應該四冠了

你想帶出啲咩

對拖肥唔通又0-0

難來的自信會贏波

夏狗：又要捧歐霸了！！！！！

80分鐘輸0：1

今晚屌打隊隻鳩愛華頓啦 乜撚柒李察李神 希古恩今晚就教佢咩叫足球！

講得好！

作客愛字頭讓人半一
狗會真係開善堂

我上車係因爲贏歐聯
點解一上車會變左捧歐霸.......

Sarri: I am happy at first 80 mins but not happy after 80 mins. It is messy, confused and frustrated. They do not play what they have practiced. It is not my style. Finally, I must say sorry again to the fans

Sorry sorry sorry 👯‍♂️👯‍♀️

愛華頓走勢反覆，上仗雖然曾領先紐卡素2比0，不過下半場連失3球反輸，敗興而返，近6戰聯賽錄得1勝1和4負；不過該隊主場戰力尚有一定保證，上次主場便能守和利物浦。

車路士目前爭逐前四形勢被動，上仗聯賽主場對狼隊，幾經辛苦才於補時追成平手，幸保一分；而近期聯賽作客表現更差勁，又剛於歐霸遠征基輔，體力恢復成疑。兩隊同樣狀態飄忽，參考往績，近來交手多未分勝負，今場先取受讓主勝。

馬會都叫你唔好同錢作對

聯賽wfc

今場失分疊埋心水全力歐霸啦沙狗

全力歐霸 = 雪豬sir出希狗，雪切出佐仔巴鳩利，雪奧狗出柏度（冇態）

其實豬腦衰咩
同世三又夾
沙利0機會

契仔既野大家明

你永遠都無得同我契仔鬥 仔鬥 仔鬥

又嚟勝愛派對

希古恩未黎果時情願假9都唔用基奧特

[深夜勝愛派對] 愛華頓 對 車路士

豬sir打聯賽咪又唔miss chance同廢
唔記得豬sir正選果陣d即討點樣屌？
打到歐霸唔知乜春fit就j上腦

你班撚樣遲d j番morata都唔出奇

已經j緊 死老野希狗滾

咁你地又j CHO=.=

j緊 moses legend pls come back

我由始至終j moses=.=

英超過人王

有moses 我地英聯杯 洗閪事咩 傳奇摩西 傳奇古圖 傳奇達b all come back plz!

車區雙雄
靜鷹鷹
元氣蛋

=_=moses垃圾嚟

講得好！！

今晚大家又會懷念古圖
西班牙259又被人中出

legend giroud!

呢個配合靚到 mane同firmino

文尼去鍠算啦

點解班鬼佬咁迷sorry

睇咗咁耐，最大差距真係二閘

富含隻10號廢到 on9

岩岩入完3粒唔係冇正選掛？
沙狗OUT

富臨

其實羅拔臣未又係波牛咁 無腳法但係勤力
未打中堅之前既azp

Robertson斬波勁過全隊車狗

豬腦無得出明顯係速度問題
沙sir套波明顯係靠流動黎踢
但我轟D人唔走位 所以咪唔流動囉

重點係人地文尼28場入16球1助攻
沙拿30場入17球7助攻
費明奴29場11入球4助攻
我地夏狗28場13入球11助攻
柏度24場8入球1助攻
最撚就係柒頭安27場3入球5助攻
點睇都係翼鋒問題多d啦

巴狗朗狗希狗全部正選

朗狗

CHELSEA TEAM NEWS

Team to play Everton: Arrizabalaga, Azpilicueta, Rudiger, Luiz, Alonso, Jorginho, Kante, Barkley, Pedro, Higuain, Hazard

Subs: Caballero, Loftus-Cheek, Kovacic, Giroud, Hudson-Odoi, Willian, Christensen

屌，又出巴鳩同阿朗

氣長又硬又快 azp無咁跑得

想點呀沙狗

陣已最

契仔大聯盟

契仔齊歸位

棄聯賽保r霸

哈

富臨差d

又出二隊
唔洗睇輸硬

同契仔做愛

打狼狗用華碩Emerson 咪又係屌都飛起 根本冇得揀

沙sir陣

見到巴+朗已經唔想睇

轉出giroud已經贏左啦

Emerson 繼續
出切

沙拿廢左好多

純跑狗咁

人地愛記出67臣爆鳩我地左路朗狗，呢鋪朗狗唔知會出幾多次醜

明智選擇

深夜西波 幫助大家入眠

猁

vvd都膠化

世界第一中堅 承傳謝拉特傳統幫手自爆

vvd 猁真係

vvd派膠聽日世界末日？

關鍵時刻自爆

雲迪克愛助功

雖然比米拿害多

作容 朗 巴 對愛華頓 深夜
5大訓教理由

好在呢個陣係聯賽出現
歐霸就屌佢老母

又有神祕力量

又有12m

on9仔列高

插水

利記嗰個nerf 真是唔講得笑

好在未出post串猁狗失分

Rico

如果係軌 會比球證罰插水

CLS

降班都抵撚死

Ricky笑到

唔知到利打車個時會唔會VVD回傳比車單刀

Fifa真係幫猁幫到盡

之後痢會多3個12m

降班吧，倫敦垃圾球會

原來我地上場打富含都唔係特別差利狗都差唔多

猁贏拿坡里
所以我地贏唔到拿坡里 = 沙狗

咁都有得j⋯⋯

個龍收左猁幾多

出呢個鳩屎陣已經叫得沙狗了

Rico差人好多錢
大家唔洗驚訝

[繼續Sorry ball] 愛華頓 對 車路士

即討

老鼠唔係開咗一個喇咩

岩先見唔到 不過睇佢個topic都知收硬皮

又唔係第一次輸 驚咩

懷念傳奇沙蛇帶領車路士成為中游球隊

沙狗仆街死未

朗狗如果唔係有干爹應該一早掛咗靴返西班牙做鴨
屌佢老母完全係垃圾嘅代名詞

干地反cup代表作
馬體 修咸 紐狗

傳奇沙蛇
？

沙狗依嫁自動請辭都可以留返句good bye嘅
唔係就fuck off啦

成班上場唔係吹奏朗狗架咩？做乜變哂風氣呀
古圖come back plz!n

沙狗唔該你快撚d收皮吧啦 唔知幾耐未試過睇到要中途熄機 戰術喎 dllm啦撚樣 場場睇到燥
沙狗收完皮就唔該兩閘自己坐後備算吧啦
出佢兩個進攻打少對閘 攻條撚咩 朗狗直頭負作用
守角球無次頂贏 搵kante mark mina 唔撚呀麻
世三快d走啦 呢隊西波根本唔值得留響度嘥青春

朗狗依件撚樣 威左一場飛機杯就有正選今場又柒返 屌你老母殺人犯返去坐監啦

根本同雪佢之前一撚樣

未打獌猁就淪陷點搞
會唔會做7弟

呢條撚樣快啲清左佢

等睇下年歐霸都無得打

個個星期睇呢啲閪球 真係嘔血
基本上先失 係冇可能追到

沙狗真係近年最廢教頭

下年BIG6應該比人搶埋
中遊化

朗狗勁到幫人解圍仆街死啦屌你老母 殺人犯

上半場打得好好不過入唔到波
下半場一出嚟輸到瀨屎

呢個劇本重覆咗幾多次

pedro成個下半場都唔知踢緊乜鳩
次次見到兩閘踢波真係嘔血，個種廢真係唔識形容

AZP 擋埋個破蛋機會
死未

沙狗次次半場都唔知係咪叫班人唔好咁出力，要留力

好似以前隊阿狗

其實賽程咁密
根本唔夠體能迫足全場
上半場咁迫法死撚硬

唔出安，又輸一場

感動嘅係下年可以唔洗再周中捱夜睇波

Just to put this result into further perspective, ahead of the weekend #efc had picked up just seven points (same amount as Huddersfield) in 15 matches against teams in the top half of the table this season. It's now 10 pts from 16 matches - four of them picked up against #cfc.

抖左一星期仲唔夠？

車狗個態咁撚差 出安就啱架啦

反安

衷心希望安仔走，唔想佢留係度傻閪波到踢，跟個戇鳩唔睇臨場換人既領隊

成隊波11個人有成8個都係要上腳踢波
拖到個節奏慢撚哂

冇得捱夜睇波要返工嘅港奴今季真慘。

夏神 求下你CARRY 埋 歐霸盃
夏天你要走 無人怪你 呢隊垃圾 真係睇到人心灰

睇青訓都無咁嬲

世三去鍠慢慢同25狗奶袋底
好行夾唔送

希望皇馬盡快接收球霸夏薩特

沙利戰術太單調啦連反擊都可以唔打真心唔夠班

除咗朗狗
AZP都跌得好勁
如果佢唔係隊長已經俾人屌到上西天

巴鳩利今場出晒奶力咁踢，根本無可能換走佢
柏度廢到閪咁又唔換，出多個前鋒會死咩，輸鳩緊就擺晒2隻前鋒係場上啦屌

肥賓上位時間
佢眼光同戰術幾好

柏度azp廢撚到on9可能係宮清有先見之明

專心打霸氣杯好過
其實西瓜同豬sir我又睇唔住又大分別

odoi出到黎餵左幾多舊屎比車狗食

過埋今日
車區有邊個重支持西班牙二等兵(除KEPA)

藍藍車狗捐進了狗洞

今季D 死球攻守垃圾級別，明顯沙利訓練有問題
Keep 其實兩波都救到，但係手力差少少撲唔到出底線，睇黎都可以加強下。Kante 今場好似真係唔上力啦，都失唔少波，反而巴克利好左。

屌佢老母閪，以前贏2,3球就80分鐘先換大袋出黎
而家輸波就老早換，屌你老味出安仔啦

睇佢好過睇朗狗派膠

愛狗已經踢得差，今場真係要多謝雷狗同朗狗兩條廢物自爆送禮

Sarri sorry sarri sorry
Passing passing passing
Losing baby

巴鳩利今場踢得好就留啦
要攻換走佐狗係岩
柏度下半冇力隱形又唔換

柏度>奧杜爾
佐狗>切
斜恩>豬蛇

朗躝返去bench

朗狗落地獄未呀屌

屌 個撚個都企定係度等到腳 求其搵個阿婆伸隻腳都估到封到啦

死球攻守由摩狗臨終廢到而家啦喎
干地都改變唔到，沙狗更加。

有安唔換換odoi
青訓大過天咪冇所謂囉

車6士

執柒左佢啦
屌你老母閪

唔講戰術,唔講防守
淨係講訓練都出晒問題
體能無,角球戰術無,埋門質素無,走位無
到宜家仲有個R霸爭下真係奇蹟黎

比佢頭十分鐘呃左變睇足成場閪波
依家又冇教好瞓

嬴緊就話出odoi取經
輸緊仲換佢出黎想靠佢反杯
條友邊忽有能力

唔出安神

得番歐霸條路啦
咪撚出牙朗呀
仆街沙狗

其實Daddy待業中
搵佢返黎打防反ok?

今季打破左油王後失球紀錄未

最唔明點解夏狗可以繼續開角

根本唔會過到近柱

求下出返吉祥安
屌你老母bench咁多場就柒足咁多場

肯炒未
30場入得50球

踢左大半季都係完全冇人識走身後位
沙狗收檔啦

得頭廿分鐘好波 街場足球

作客輸緊兩球換安都追唔番
睇下青訓無咁嬲

不如下場開始踢返352

咁都唔炒？

買撚佐狗 kepa 借埋西瓜比沙狗咖啦 好撚過干地果陣幾撚多 教到咁撚差 有個艾馬神唔用 用個廢仲要幾日前先踢完歐霸既朗狗 沙狗你好躝啦 屌你老母

公道講下半場打到咁換安都冇分別
問題係應該用返安正選

上半場柏度果球龍都吾中

轉踢442之後仲好笑
4條友企哂係前面捱住條越位線
搵個回後拎波都冇
兩個中場同中堅拎住個波都唔知可以點做

屌緊啦 一落後隊波就死狗 仲幫手block入波

上半睇下鳩猜都差啲訓得著 e家嬲到唔使訓

仲出朗狗換美欺落場都死啦
沙利肯醒未

明知隊波咁撚廢就出安啦

加油reece james 但係近排打緊防中

pedro上半場好生
抖左15分鐘之後即變自動變垃圾

西瓜彈
達狗冇得救
前鋒得AYI搏下
夏狗走
美國仔又冇料
唉屌唔撚諗下季

一齊飛去倫敦殺撚左閪女人

幾時出炒沙狗NEWS？

我覺得係球員問題多過教練問題
上年干爹打防守又係打到屎咁
今年打進攻又唔掂
個個球員都功能單一 教練又冇諗一套係可以fit 到全部人
買人又買垃圾
而家冇得買人真係死局啦

琴晚果場美國仔d decision差到..

下季 夏狗走+無得買人 應該仲西撚過今季

朗狗賣到10m都偷笑
Azp同cahill一樣下場啦

各位手足仲有冇氣睇聯賽？
今季想睇埋歐霸算
今場唔知死幾多細胞
一來踢得西
二來足總愈來愈黑
真係睇到高血壓

車廢=安勁 以後45分鐘換入黎就100%既波

打到猁獌嗰陣應該跌到7弟

雷狗朗狗呢兩件真係唔可以留，呢兩件廢物經常會自爆直接導致失波，對面就算踢得差都隨時有波入
仲有一堆未夠班既所謂正選都應該要躝，兩件契仔，azp

最近已經開始1點打後嘅唔睇

收皮啦傻閪，現實生活你見到佢口啞啞英文都唔閪識講啦柒頭

隊波一落後果場就會自動收皮

沙里死得未

pedro又無氣打全場
安又要打霸氣杯
cho唔會有聯賽正選
切沙狗陣係打中間

場場睇夏狗cut in 扭扭扭

傳奇阿朗素果然無令我失望

收嗲啦3分

以護級為目標

嚟緊開始12點打後都唔睇

閪女人死左有撚用咩
油王條撚樣已經擺到明唔撚想搞啦

屌 alonso+emerson+baba 果度成7000萬

老鼠蛇整定傳奇AZP OK?

Pedro無氣又唔換

根本要執過大半隊 好似鏝咁 成績先改善到
不過西女人 算啦

剩係睇歐霸算

下半場世三同柏度應該一齊換走啦，反而西瓜留係度其實又沒咩所謂

Emerson只係埋到堆既baba

我覺得baba唔係大傷，根本唔係差過佢

大半隊二線

要玩沙利果套既 一定要係咁

世三個心去左鍠啦 柏度有心無力

sarri眼中執半隊拿玻里就差唔多

夏神成日上腳死去
簡迪又比人推上去 但無乜進攻天份

屌你開完po就潛撚左水 留返班手足係到俾人恥笑

黎緊bam買人 仲玩佢嗰套死得

如果射撚曬落sandro到

柏度近幾場差到
佢同世三正選好耐無贏過
Azp又係廢 出波大部分都比人block到

Yes,罪魁禍首就係呢條過氣油王

想玩沙利波，兩閘一定要含家剷

同埋唔該彈鳩西瓜鐘

最後希望打得甩比我地夏天買人

到時就賣夏狗買返d新力軍(JOVIC,PEPE

比2年時間沙狗去建立個體系

好過朗狗少少都好

屌
根本睇唔出亞衣、Abraham有邊忽差過西瓜
西瓜今場上半場算ok但慢撚到西

玩唔玩廢老個套，呢d垃圾都係唔夠班的，得個azp可以做下後備，其他真係又貴又廢

成間球會都有問題
老細係唔想玩但又唔放手
高層又求尻其買人就算
教練啲戰術用人又廢
球員hea下hea下又一場咁

契仔嘛
搞場大龍鳳出假狗都唔出兩個正前
就果時起隊波冇好過

渣住夏狗 簡迪 佐狗(幾好波其實) 少少回塘既肥恩輸咁多場下遊
都仲係球員問題咩
隻沙狗出返朗狗 無一隻中場有咸錫既進攻能力都死攬個system就已經抵屌啦

Conte

練返左右閘實有位踢

又係唔用邊路岸膠膠
下下睇佢地hold波橫切再交失波睇到忟

牙衣就算鳩數啦屌你

係華閪都比人彈鍾既垃圾

Abraham真係未夠班踢傳控

如果要程建成隊得迪加 kepa 簡迪 佐狗可以留隊

屌你輸兩粒比愛華頓你羞唔羞恥
信錯左你 輸左波膽錢 屌

今場巴克利吾差喎

輸到無晒感覺淨係希望朗狗呢啲冚家剷盡早收皮

想張一套戰術照搬去另一隊
真係on9

索性放kante係後備算啦

反正後防不設防 擺切同巴係度博入多幾球好過

起碼活力好過西瓜
西瓜抖足一個星期都只係夠氣踢45分鐘

第一個要死既係沙狗

reece james真係好好j
大隻 有速度 波底又唔差

同moyes 叫vidic學積基卡無分別

不過算啦
要沙狗比啲transfer list
咩vecino rugani 踢意假都嫌廢
真係唔撚再好係意假買啲垃圾plz

油王我求下你快撚d賣盤啦屌你老母

佢眼中得意假 我覺得佢冇留意過其他聯賽

新聞狗好似話祖域同比比都想加盟車仔，如果買到既話

前鋒：祖域、豬腦
翼：奧狗、美國仔、比比、安、柏度
中場用切+簡迪正選

隊波即刻有哂活力，又有經驗老將以老帶新，好過依家成堆廢老跑唔郁咁

係後防真係難搞d，太多垃圾要清，市場上又冇乜邊個似樣

Barella 都普通料啦
仲要50m
好彩買唔到

到最後閪女人咪又簽堆垃圾番嚟

上訴失敗既話下季應該仲低排名話狼隊

可以一試啦，好過二三千萬買d明知唔撚夠班既廢物，最撚奇怪就係明明條賤婦最想搞靚盤數，但偏偏就成日貴價買二三線貨，都唔知係咪枱底收回佣

Pepe講緊80m jokic 50m
重要拜 巴爭緊
真係會揀我地垃圾車

講開呢件，真係要多謝巴黎幫手食左俄超二三廢物，車仔買到既話真係又多件垃圾等清

佢睇中嗰堆意假人好重水貨味
煙剷唔識因應球員能力微調排陣，淨係識將拿玻里嗰套copy and paste
繼續係咁靠佢真係死得

Alvaro Morata managed about one goal in every three games in a Chelsea shirt, Higuain is managing less at the moment.

西女人想個個好似迪加咁二三千萬打出一線水準

放心，有轉會ban，加埋高層把關，保證人地就算想黎都唔會簽到

人腳差極都有個普
輸愛 輸搬茅 輸6-0
懶人腳真係講唔通

戰術未俾人睇穿連贏咪又係咁踼
睇穿咗無plan b連敗先有人屌

其實好多人都已經好啱sarri用
唔知佢要換咩人先滿意

平均實力計狼隊分分鐘好過而家車

比般矛炒，比鏝炒，和富咸，輸愛狗
想問下班焦土撚，沙狗宜家是未焦土緊？

球員係冇料，但呢條廢老一樣唔撚掂，完全冇針對性戰術，因材施教、臨場調動又唔撚掂，就算執哂佢想要d人腳，踢落最多都係前四料，弱化版雲加一個

讓個big6位俾狼啦

連個球會總監都未請得番更加唔洗指意隊波會簽到啲啱用嘅人番嚟

買哂沙利契仔仲想點

煙剷根本無料
哥狗第一年黎英超柒左都識轉陣變下
1月尾開始連輸幾場都唔變，淨係識瀨mentality
睇而家攻不銳守不穩，平時訓練都唔知做過咩黎

干sir知道呢隊波下年唔會有前四
所以上年焦土特登拎第5踢歐霸
畀個後備plan接任人
干sir遺計

啲走位同死球好似平時無練波咁...

比比都係里爾出身買得過 好過買班意甲二線先

OptaJoe
‏Verified account @OptaJoe

4 - Only Fulham (six) have lost more Premier League games away from home in 2019 than Chelsea (P5 W1 D0 L4). Turbulent.

歐霸小組熟Sarri ball多過英超組

拿玻里無左沙利零影響 仲賺左筆

請安76係升級嚟

Maurizio Sarri: "We played probably the best 45 mins of the season and then suddenly at the beginning of the second half we stopped playing - I don't know why. We were in trouble. The situation was clear, it's clear the problem is not a physical problem, if it was physical you would go down gradually, not in one second. It's probably a mental block."
次次輸完都係咁講

炒la

屌 因為人地教練入更衣室會傾針對部署囉 又I don't know why 得你on99咁去左煲煙炸
我就真係I don't know why you don't know why

朗打歐霸弱隊正常返就做返正選，唔知話煙剷天真定on9好

Arsenal 2:0 Chelsea
Bournemouth 4:0 Chelsea
Man City 6:0 Chelsea
Fulham 1:2 Chelsea
Everton 2:0 Chelsea

Goals: 1
Goals Against: 15

上年呢個時候既拿狗多今季10分

上年祖狗成績唔穩有得爭冠咪keep耐D 今季都無野好爭

佢啲half time team talk根本係負作用
半場之後仲衰

次次都係頭2,30分鐘打得似樣 之後走動比波就冇哂
真係唔知係本身戰術問題定班人執行嘅問題

Chelsea manager Maurizio Sarri says he "can't explain" and is "worried" by their second-half performance in the 2-0 loss to Everton at Goodison Park.

上年28場呢個時候祖狗失11分，今季失10分，今年拿狗冇得爭係輸自己唔爭氣我唔係想幫沙狗護航，今日live果陣我都想屌佢老母，但沙狗喺拿玻里教得好呢個係事實，屌鳩佢都要get your facts right

開波前講左出希古唔出歐霸神射輸硬
沙狗親生仔足球正仆街

其實下半場可以兩個出曬,搏下基佬衝散對面,
希古執雞,始終希古點都有啲射術,
同埋佢兩個出邊個其實都係有問題,不如兩個出曬互相幫助下啦

每次朗狗踢到一pat屎都有人拉埋艾馬臣落水

比沙利去建立,真係諗起都驚,
到時買埋成手垃圾,翻唔到轉頭

每次屌azp廢都有人話係唔啱踢
只要比佢乖乖地死縮爛縮唔使攻但又唔使爭頂就會好勁
同話法比要人護住先勁一樣咁on9

仲有人屌球員，換撚左個領隊再講啦

死攬朗狗柏度

之前仲個個衝出黎屌安阻青訓上位
安仔踢咁耐後備一粒聲都有出過仲好落力
柏度就真係老而不喇 阻鳩住青訓上

幾耐未試過作客嬴愛華頓

愛沒法擋

有幾個on9 話俾時間沙狗
哥帥第一季都係咁7

佢最大問題係更衣室
要佢黎車狗根本就係叫佢落火坑

車狗球員大過教練，肥賓根本handle唔到個更衣室

下半埸訓左冇睇
除左沙狗，仲有邊個戰犯

你估佢好想踢咩
沙狗排陣佢都唔想

0-3

總回合 8-0
Conte

牙朗so

Fulham 1:2 Chelsea
平衡世界？

btw,平時班焦土撚答到我沙狗是未焦土緊未？

沙狗拎唔到歐霸盃好扯

但拎到歐霸盃都要扯，因為下季比你出歐聯都係出醜
根本沙利剩係英冠料，打意甲法甲英冠呢d水平就ok
打英超中遊已經見底做私家車（搬茅、狠隊、拖肥）

總結：Sarri Out

咪玩啦 英甲都俾多佢
呢d教練中超都唔會請
油王真係食屎大

深夜西波唔係浪得虛名

歐霸隊 快上快落 好過 英超隊

英超隊充斥住一堆老屎忽、契仔、公務員
歐霸隊就一堆青訓+有料但比契仔霸左正選既棄將

仆街油王幾時先炒沙狗

你輸咁多場，起碼做d野變下

結果場場依舊，攬住d契仔

上季干地焦土都今季我都一直迷干，我一直都話干地係有料過沙狗好多同埋最match車狗個體系
焦土都贏個盃仔+第5

果陣幾多巴打屌我，尤其係沙利岩岩黎果陣
回望番平地果陣話要買咩人果陣根本無一個位係講錯，同埋Azp打右中堅>>>>右閘，阿朗打唔到純lb

車最大問題就係球員可以隨時都不爽個教練就亂9咁黎逼教練落台（其他球會都可能有，但個頻率一定冇車咁高），而且球員可以直接跳過所有人同油王投訴

跟住教練係完全冇買人決定權，even干地拎住左朗右摩呢種垃圾拎英超證明左自己有實力
反之哥狗黎第一季冇盃，鏝都照比錢佢實現佢套理論

油王近年度縮都唔係咩新鮮既話題，問題就係佢度縮又唔同教練傾，同西女人傾，西女人就成日貪小便宜買次貨，結果負作用。
就好似飲水艾馬神達子（差幾m冇左黑奴），其實慳埋可能慳左3-40m，但效果差左幾十倍結果咪又係要再買人。

我車最中意最中意就係撚伯同jt，因為夠熱血，永遠輸緊都係比200%既力出黎打，就算教練有冇問題都打好自己先。
夏神純講個人能力一定比佢地兩個好，但一定冇佢地咁愛車仔，所以要走既都留唔住不如好黎好去。
以僱傭兵黎講佢算有情有義，續多左次約。以佢踢法踢英超其實好易比人踢腳，要更加花心機保護自己，講真其實佢唔算反骨。

呢定其實請咩人都冇用，成個更衣室制度先係最大問題，尤是以前油王大哂但佢會洗大錢任性，呢家一樣佢話事但唔識波又要度縮。
屌西人既不如諗下邊個落order比佢，如果油王仲係冬季簽費托果個油王，西女人咁樣做野晨早比人炒左。之前黑人都係，根本最大問題點係油王。

油王比左車好多野，所以你話要柴佢台我講唔出，不過如果佢真心愛車仔既一係賣盤
一係就好似熱狗咁用時間重建養青訓抽幻幻卡，搵個重建勁既教練共度時艱
（唔係迷煙，但沙狗重建其實唔差，前題係成班球員由一開始就比佢套理念灌輸。有睇過拿玻里就知佢地d走位配合其實真係由沙狗慢慢教出黎，而且花左幾年時間。
車班球員咩格大家都知，要佢地跟死沙狗套form不如踢自己，不爽就搞更衣室政治）

唔好再以爭冠球隊自居，咁樣大家會輕鬆好多。

我睇開mlb同英超，呢家運動愈黎愈科學化，唔再係以前咁單純靠熱算靠道氣就搏到冠，有時真係要使錢靠硬賓力。
以前晚晚西時間都照追，好多時睇完會hi到訓唔番就去番工，呢家真係好多時睇半場就訓左。
唔會捧第二隊波做勝利球迷，不過真係冇左以前果種要場場追足既感覺

變？佢仲講緊I don’t know why
咩老細可以唔炒
摩佬咁講一早俾人炒左

椰子講完都比人炒左
不過好在垃圾車管理層都係don’t know do what

幾年。 車仔散班都似
仲要幾年俾沙狗都唔會有效果
睇拿波利就知

Everton's 8 shots on target is their joint most in a PL match under Marco Silva - they had only 1 shot on target in their previous 3 PL games against Chelsea combined

唔識睇餸食飯
得一套戰術已經炒得
仲夏天俾錢佢買人？

訓左冇睇 今場又衰乜？

沙狗都唔知

冇安又輸
上場英超70分鐘變追和

有球員投訴話太 戰術理論 唔實際

I don’t know why
呢d on9教練真係得on9戰術

Alonso永不超身一戰
Azp進攻傳中災難級
Kante效力二年半最差一役 全埸慢半怕
世三太拖波 決定太慢
埋門弱智級

今季season review 真係送都唔睇

除左Kante,其他都有畫面

thanks for the memory but it is time to say gd bye
1. azp
2. alonso
3. barkley
4. hazard
5. higuain
6. sarri
7. abramovic
8. marina

Barkley stay

笑鳩我話a gomez>kovacic班撚屌出黎講幾句tks

What memory does he give to us

已經輸到冇咩感覺
希望油王賣盤啦

Roman Abramovich might now use the international break as space to sack Sarri and bring in a new manager.

And it could well be a smart move for the Blues were they to ditch Sarri now. #CFC

講左好撚耐個陣容根本就係一堆3線球員搭兩件一線尾 逐個位置比較級數同英超中遊個班差距唔大 係你班車迷一直自我感覺良好以為自己隊波仲係高級過人

6:0
4:0
大炒唔記得？

azp主攻真係廢到無倫
造佐咁多球比佢係個open area 出波
冇一球係有威脅
進攻走位更加係可以用災難級形容
干爹放佢做rcb真係度身訂造

拎英超都係呢班人

都冇咩好屌
隊波明顯想自負盈虧
冠軍 不了

法比:走得岩

兩年前 人會老

希古恩全場有幾多球2傳
球球攞到個波就自己硬射

防守咪一樣跌撚哂watt
Rudiger次次都要包佢標甩波失位

Are you joking
歐聯參賽資格？不了

感覺上依家隊波表現比摩三仲柒
當年我認為摩daddy會好快走
世三會重拾狀態
隊波會重回正軌
今季係成隊波都冇哂生氣
而且個前景真係唔明朗

KANTE 週中又打週未又打，咁多跑動
鐵人都死

有感覺今日會炒 莎唷啦拉沙利
唔炒的話黎緊西咸同李城都會係咁既劇本 踢痢獌就用返防反陣吊命 唔洗睇都知

炒左比第二舊屎你食，其實無乜分別

班反安自殺未呀？

靠蜜月期爭前四

唔屎過沙狗is ok

唔明週中佢打黎做乜，本身出線已經十拿九穩

其實今季無兵變球員個個肯踢
球員博到盡
但問題係沙利戰術掌控唔到一場球賽
成日只係踢到半場好波
用人又死攬契仔

炒完搵zola頂就真係食十舊屎

Steve Holland

搵到就係囉

唔好炒啦 想睇李城今季雙殺轟

Daddy

Hawk source 報得應該係
之前唔係kepa事件應該一早換左帥

干爹

Odoi tammy pedro/pulisic
Cheek kante joeginho
Alonso luiz rudiger azp
Kepa
想

干爹3中堅真係睇得好遠
中哂

唔駛炒架啦 炒咗都唔會搵到咩人教 一撚樣

鳩頭朗呢個撚樣走去睇下心理醫生啦
踢到發脾氣 痴撚線

cheek barkley kovacic已經夠哂啦

有馬達迪布尼果時就走去請摩狗返黎拆骨

宜家人腳唔得就想學人打進攻足球

管理層除左請干地同買毒毒，近7年係冇野做得啱

到底對自已套戰術幾有信心先可以唔換陣式唔做針對性部處
sarri ho ball

thank you and goodbye list
Azp
higuian
Thank you and die now list
sarri
Alonso

我覺得 holland走左個影響都好大下
自從佢走左車已經開始走下坡
英格蘭有佢開始順風順水入埋4強
快d請番佢番黎

請白SIR炒沙狗啦

白SIR

晒錢去換舊屎不如放權俾領隊買人先

Bring back jose mourinho

踢英超由法西德3個聯賽買人先最無伏，不變定律，堅持請意狗就係而家咁既下場。

會變轟玻里

德都好一般

換湯唔換藥
渣住alonso azp barkley 呢堆人 又唔科水買人
好教練見到都唔會黎啦

Piatek 冬季轉會窗個陣都係30m左右
要買唔係無選擇
係沙利死攬前拿玻里契仔姐

荷都唔錯

係時候的起心肝重建 問題係邊個領隊先最適合用三年build up返隊波

佢180做centre back 其實都係一個弱點黎

俾你請到拖舟黎 唔放權俾佢買人都係一樣食屎
唔係個個可以好似干爹咁限米煮限飯都拎到英超

繼續買埋二三線
眼光又唔好
想重建都難

邊有得咁比 當年鏝城都未係完全體啦

JOSE

放權先啦
西女人下台先啦 唔係隊波永遠都係咁
歐霸保送到決實 咁都拎唔到 沙Sir應該炒得

係 DOF都係勢在必行

自己有張黃牌仲特登雙手推開人
球證咁都唔紅佢

放權一定要，但放權比沙狗我真寧願信閪女人
閪女人只會用2、30m買水貨，但沙狗會用50m買水貨

今年買哂契仔比沙狗啦
廢哂兩個前鋒借斜恩返黎
表現咪都係咁7

Holland 係sick ball

仆你個街越來越覺得拎歐霸唯一障礙就係沙狗自己

放權比沙狗嘅，一早已經洗左5、6千萬嚟買左閪瓜

經過斜恩呢單嘢，西女人唔會再信煙狗我肯定

Jose please back

就算保送到決賽
過唔過到拿狗或阿狗果關都成問題
阿狗打起進攻足球上黎 Sarri都係要含撚

趁國際賽炒左佢打士氣波谷盡5場歐霸

干地 back
西女人 out

True Blue 希sir

好矛盾，想軌贏歐霸，但知道贏左歐霸就會唔炒沙狗

最好趁而家炒沙狗，搵看守領隊帶軌贏歐霸。之後下季有歐聯踢就搵返個1線領隊+halland 重建垃圾軌

Sorry sir 乜柒都i don't know，你叫佢買人，除左佢契仔佢都唔知有咩人需要有咩人要買，
同埋你真係放心比隊波比多年比一個乜撚都唔知要做乜既人玩？

要重建一撚定唔好要意大利人

放過我地啦油狗
冇心搞 唔科水就賣盤啦
唔想再睇到d咁既足球 基本上未踢已經知過程加結果

完全唔會理對手點打
場場一鳩樣

次次勝愛派對都抄哂車去唔到

沙狗技窮啦

依家隊波一落後就唔識打逆境波
明明上半場好地地
同埋落後緊大部分球員仲好淡定咁 好冇火
啲把握力又差到 有乜理由一球都入唔到

Daddy西波 踢一兩年 又話太西

要進攻足球

借番來都咁西

一隻西瓜 一隻佐狗

劇本到識背
下半場一出嚟輸一球已經知輸硬

幫ac清老坑 等人買左個新神鋒 我地食垃圾

所以哥狗咪唔黎

下季無得買人
大家有心理準備閪多季

劇本足球
首10分鐘 - sarri波勁呀！傳控好左！差少少！
11-45分鐘閪味出黎，鳩磋 0:0
Half Time
下半埸一開始輸反擊
成隊唔識打逆境波正式崩盤

End
Sarri: happy first time but not happy after. Out of my control and style. I don’t know I don’t know I don’t know

Sorry sorry sorry 👯‍♂️👯‍♀️👯‍♂️👯‍♀️👯‍♂️👯‍♀️

痴線咁都有咁多正皮
食緊屎 隔離舊屎都香d

Sorry ball特色 一開始係威係勢 傳來傳去
半場見你攻唔入 ，就反擊

中間佐狗話過就過，雷狗輕出

Daddy西波 都無人岩打啦
得番daddy愛將 安

我意思係要作左出放權呢個改動先再去討論換唔換教練
你炒左沙利都只係換湯唔換藥 隊波個問題仲係到
何況無話事權都好難吸引到人地黎教

等一班人圍住佢踢埋佢個份唔使佢出醜

迷沙會好厚面皮搬哥狗例子出來黎同自己契爺相提並論

我覺得阿布炒左沙狗後
幾大機會真係搵返摩佬救火

Daddy西波應該 世界盃冠軍打前

兩邊世三＋安

中間 簡迪加飲水 ，攻中是旦

用獌d人腳都搞到咁
返來會點

barkley！夠晒硬淨夠晒契弟波

買左2個親生仔已經衰到咁
黎多幾個仲得了

摩狗三進垃圾車
諗起都扯扯地
全部觀眾扯

bring back jose
next season line up
hazard giroud willian
cheek
kante drinkwater
emerson christensen rudiger azp
willy

jose>conte>sarri

jose is the best

Hazard is a hazard!

學迪馬食蜜月期拎歐霸
然後2019年10月應該崩盤架啦

oh jose we love you!

搵daddy教火攻歐霸夠做
決賽有把握ko阿狗多過沙狗

唉 干daddy

成日係場邊咬煙真係好撚柒

如果下下都係下半場出嚟走晒樣嘅，中場更衣室搞過乜閪好心沙狗自己諗下啦

i dont know i dont know i dont know!!!!!!

我唔會信佢真係以為中場入更衣室係純粹俾球員休息囉，但佢其實入去更衣室搞乜閪呢？煲煙呀？

Genuinely feels like Chelsea Football Club needs a factory reset: Owner's mind & body elsewhere Directors lack genuine football pedigree Manager seems out of his depth Dressing room lacks leadership Star player likely to leave Wasted youth No wonder supporters are disillusioned

Genuinely feels like Chelsea Football Club needs a factory reset:
Owner's mind & body elsewhere
Directors lack genuine football pedigree
Manager seems out of his depth
Dressing room lacks leadership
Star player likely to leave
Wasted youth
No wonder supporters are disillusioned

廢就廢啦
阿狗隻monreal踢中堅踢閘都稱職

上半場15分鐘 好撚勁 谷完之後變垃圾

正選唔好出世三啦
根本已經無心踢

尋日無聊睇車仔 其實出佐真奴做咩 傳波又無侵略性 跑動又唔多 簡迪明明一頂二 用波 都唔差過佢 後尾換走佢 用番簡迪打防中 有活力幾多 不過都太遲

成隊波都冇心踢咁 仲記得上場世三追和後球員都冇反應

點解呢期無人唱fxxk sarri ball嘅？

返到主場就會

早幾年用ivan都比人話放題 估唔到過左幾年之後兩邊閘仲衰過當年放題 ivan當年進攻都仲幫到下手 係因為年紀大回防個下慢

Azp仲未30
廢到似40

絕對衰唔過回塘Ivanovic

I dont know

當年唱奏佢真隊
咁快收左皮
牙朗真係廢到又慢又出腳唔準準攻又冇

azp打主守睇得出仲有d功力
牙朗真係唔該快d仆街死

牙朗仲有長約
之前仲吹奏 蝗想買

有心踢果d無得出

係鬼 azp早兩季防守好我唔否認 今年AZP又慢又比人撚到仆街啦 再講 以前daddy掉佢打左閘 你班友就屌話浪費左佢助攻能力 屌宜家比佢打左咁耐右閘 有邊球出波係靚 有邊次打到overlap 有邊次長推直進幫到進攻手

巴狗想買

Mo1 > conte > 76 > Mo2> AVB > Sarri

所以話Jose真係睇得好遠，azp打左閘係佢最佳位置，專心逗住夏狗等佢係前面單打

咁條廢中搵到工未

琴晚波牛仲勁撚過切
反而係最早換
條友究竟係咪純粹定時定候就換冇思考

干地都係差唔多姐 不過係80分鐘係換

油王上車後三大垃圾教練

1. Scolari
2. AVB
3. Sarri

迪馬同摩有獎盃抵消左佢地可以不在名單

琴日巴克利係今年踢得最好果場
唔係傷既話 叫煙狗去死

CHEEK 要 SPACING先打得好

其實我覺得cheek肯跑的話踢毒撚個位仲fit

全盛伊雲一定係隊史最強右閘

會唔會相距咁少

Chelsea legend list:
Gallas
Maitc
Courtois
alonso
Morata
Torres
Mikel
Bosingwa
sarri
avb

有,足球評述員

Chelsea rubbish list:
Lampard
Drogba
A cole
Terry
Cech
Hazard
essien
makelele
jcole
ballack
anelka
mata
d costa

呀朗今季既貢獻真係負分 因為佢失左幾多分 對獌對鏝加今場 有冇補充

真係on9
擺明而家sarriball就冇叫azp練斬波
azp之前斬好多波俾morata頂入
根本係垃圾sarriball廢撚咗對閘
仲吹奏摩狗掉azp踢左閘

alonslow 呢啲玩sarriball直頭廢上加廢

出西瓜玩燒味同直接送個波俾對手有咩分別

又要講返AZP出道個朵係傳中狂人

講真
我平日就大大力反佐狗既 但今次為左佐狗平反啦
佐狗琴日見到佢已經進步左好多
好多位都做到遮線 tackle 傳波都唔係淨係橫傳

反而琴日我覺得正選打得好既幾個
係得巴鳩利同佐狗
但唔明點解沙利會收埋
反而小毒毒琴日傳波同帶波失左幾次 好似有少少疲態

認真，上季都仲係達狗含咗azp幾多球

其實好事，希望佢繼續安排班老屎忽公務員踢英超
唔好鳩佔鵲巢班歐霸遠征隊

Azp 防守係慢左
但控球在腳個下同隊友都做到配合
反觀左面睇到眼火爆
阿朗打親反擊唔係on99就係傳個波俾對手

隊波搞到9唔搭8
雖則話老細半放棄姐

但又唔係冇錢到咁
就係條臭閪亂9咁買2線球員

其實睇到佐好努力進步緊
上半場佢同波牛打得最好

想踢個班真係好用心 爭取表現
豬蛇切奧袋柏度

就算而家比晒沙狗話事都係買垃圾返嚟睇唔到有咩分別

波牛上半場好撚勁

所以咪直頭冇得斬，發揮唔到長處
刀唔磨就會鈍，搞到而家碌柒咁
你俾佢斬佢使撚同翼鋒 overlap 咩屌
成個戰術淨係睇佐狗同西瓜
#sarriout

仲有天神

起碼五球
仲要有啲致勝球

#sarriout
#sarriout #sarriout
#sarriout #sarriout #sarriout

天神難得回心轉意留低都冇得踢
唉......
#sarriout

#sarriout

已經講咗無數次巴克利唔洗lan
打rotation佢夠哂料
係沙利on99放佢上正選

可能因為狂俾人boo
波牛性格，愈boo愈勇

kante琴日個腦裝屎 Higuain繼續隱形 祝阿朗比車撞死

谷撚到爆鼻血

Mikel話曬都十年老臣

sarri 快啲 out 佢老味臭閪

咪話legend

鄧佢辛苦

鳩頭朗係咪del左IG

係到wor

根本day one 唔應該請沙利
固執都唔緊要
死出青訓交下學費
起碼都有一兩件成到才見到下未來
但佢係固執死出d見晒頂既阿朗、柏度
輸波輸埋前境
完全無希望

尋日佐仔同巴仔都打得好啦

其他位置都抵屌，最該死係雙閘，同埋垃圾級既區域防守

頂親高波都輸

天神今年進步左好多..
雖則話佢出既對手好廢

返去坐監放棄足球啦

請總監

Future CHE Line up

Odoi Tammy SeeLunDan
Cheek Kante(VC) MM
SeeLunDan Christian(C) SeeLunDan R James
Kepa

Coach: Lampard, J.T

不過琴日係幾慘 本身一早可以kill game 上半場冇運

Mikel>>>>>>>>>>其他全部加埋

你俾佢block咗

這個男人 快點回來吧

希望下年賣走雷狗，比天神坐正

入波
意假真係廢到

條臭閪連總監錢都慳

好聽啲咪冇運
其實係整體把握力依然好差

屌有價好賣
咪再買堆意粉球員領隊鳩佔鵲巢啦

明明上半季好少失角球罰球 比人炒完4球6球之後連防守都冇埋

中20次woodwork係咩概念

係
屌佢老母
屌左佢幾句話佢垃圾咋嘛
咁撚小氣

有冇叫佢返去坐監？

講真隊波咁廢唔通炒完sarri就可以好似獌咁連贏幾場帶番起咩

You never know

同柒頭安條撚樣一樣

蘇拿接手的就肯定唔得

車仔要復興就要清哂巴西 西班牙 英格蘭 比利時 法國 意大利班垃圾

請返摩佬回宮救火有更大機會拎歐霸
靠沙狗條仆街決賽又出契仔陣雪豬sir 切 天神 安

等歐霸盃餵到上口都嘔返出黎
然後又I don’t know I don’t know sorry sorry sorry

撞撚死人心虛?

呀朗應該佔左10次

Miss Daddy and Condaddy

其實朗狗琴日俾人玩到發哂難渣
帶波到中場比人截企定定攤手唔撚理
沙狗下場再出佢真係仆街死啦

有冇人知5月兩場波時間會幾時定？

琴晚半場訓真係好明智

沙狗係咪換人都一早set好哂?
無論贏緊定輸緊
都一定喺嗰個時間，位換位
就算表現最好都要換出去
我睇波咁耐都未見過呢款咁on9嘅換人方式！

朗狗自己表現點自己知啦 仲好意思攤手怪世三唔比波佢

屈福特未知
李城因為係煞科戰，一定係12號10:00HK time

其實何輝講得arm
而家新一代英人係青年世界盃/歐國盃上證明左係上到大枱
車仔仲要係英格蘭青年軍大戶
肯大膽d以英人做骨幹重建隊波可以一試
支持Steve Holland回巢

牙朗離譜到有球打美式足球咁直接推低對手
係球證廢先俾佢走甩

唔會咁個價賣俾非意假球隊

買都唔買意假人 朗狗 沙包 艾馬神 西瓜 佐仔 有邊個踢得正正常常

何輝屌得最啱係隊波唔知做緊咩
管理層無心爭冠
個領隊又由12月開始唔知想點
一方面放棄兩個中鋒
一方面又放說話屌鳩當家球星嘅世三
成隊波都唔知想點

依隊車對次一級下游型既對手好易贏兼大炒，即係歐霸班垃圾

而對強隊，班大帝又會自動自覺踢好波，通常都唔會太差

但對實力相近但人腳比我地弱dd既球隊好容易比較鋒針對性防守

歐霸基本上我睇好入決賽，但對阿同拿狗我都覺得係64波。我地4個隻

咁人地真係踢開進攻閘 azp傳統閘 雖然防守都跌左

佢根本就發老脾想申請出場，但球證放生佢

依個球證出名鬆手

肥賓 係最啱而家既垃圾車既教練

有咩人用咩人，
配合返人同對手而制定戰術

唔係第一次 仲有上次有黃牌掟波

岩望下對住對落果6隊失咗幾撚多分

又有扲歐霸經驗

安朗 夾埋放都7-80m 而家

找卡數唔會放囉

中游來說成績算幾好
炒咩鬼沙狗呀
下年賣左世3 毒毒 CHO 切 之後
哥師來都無用啦

賓賓幫我轟兩奪歐霸

沙狗真係油王入主以黎最廢教頭
成班球員出盡力踢
跟佢買人
踢d咁嘅成績

人地都未攞過冠軍，又未打過英超，係請佢果個有問題啫

干地又搵到未

死球防守同進攻仲要廢左好多 平時練左d咩

見到夏神肯跑其實都證明球員應該無咩玩野，但排陣同用人就最撚濕鳩沙狗好快d走

干地仲咬緊車糧，使乜趕住搵

屌你老母李城狗仔死撚開啦

仲等緊車仔出糧呀

琴晚佐狗同波牛打得唔差
上半場機會出哂黎kill唔到game
下半場又食屎
罷明沙狗入更衣室係唔知做乜撚

點解唔出安就輸/和 因乜解救

去咗煲煙

屌佢以前就興頭30分鐘發波瘟
依家興半場出黎

阿郎唔係之前雪左佢幾場咩
點解尋晚又出番佢

尋晚頭三十分鐘全季最好

Europa good performance

連官方FB都抽沙狗水

緊張關頭出輸聯賽嗰款陣容出嚟
夏希柏
巴佐簡
朗雷魯艾

呢個陣次次都输屌 好心咪再出呢個陣

輸

yesterday use kim cheung lan killed game already

條撚樣當正歐霸隊係輸換隊對垃圾先出
當要主力歐霸時候就會換隊出

講明giroud會打哂

小白接班人

如果入到四強決賽對強隊你唔慌佢擺返啲契仔出嚟咩

小白盤扭好佐仔幾皮啦清

📰Chelsea have rejected Real Madrid's first offer for Eden Hazard, but a deal seems inevitable.
📇Kristof Terreur

120m無得唔放

咁摩sir又使乜趕住搵

女人達剛剛黎個十場八場囉

膠刀呢

有無佐腳橫傳刷數據gif

有助攻未

冇得買人，點會返嚟

干daddy

我地要一條心支持傳奇領隊沙利！！以及一眾既弟子兵！ 新小白 佐真奴！ 新林伯 戰神巴克利！ 仲有 戰神希古恩 帶領車路士成為新一代big 7!

駁吾刀

alonso真係好撚遲鈍，腦裝屎 帶波又甩 又冇速度 又冇射術

又冇射術

車廢=安勁 希望安仔拯救廢鐵車！！！

佐仔比較對象: 派路，影帝，沙維，小白，法比
世界級舒服球員

其實盲既都睇得出朗狗係廢 夏狗已經好明顯有幾次望住朗狗空哂 仲要有眼神接觸都唔交波比佢 點解沙狗又要出返佢

都話係上天懲罰沙狗唔出安仔
次次唔出安仔都奶野

你 day one 已經知? 咁勁

艾馬臣咪一鳩樣

摩狗執防守OK
不過要買2,3個一線進攻球員進攻要自動波
唔識教進攻又老鼠拉龜

之前不斷吹奏朗狗

摩狗理你都有味
上次dllm*10仲唔夠咩

雖則那 英超榜既名次 低得不可再低
但是歐霸換來 又有得踢

小白會突破...不了

佢地點反daddy都好 我永遠唔會忘記04-05 daddy教隊波全季失15球 05-06全季失22球

agger

係人都知啦
大佬啊你請個幾十年零冠意乙教練都個咩事

conte 343 win premier league is a miracle
thanks confather

反正都廢我情願左emerson右zapa 佢地先識控傳

Emerson都好廢又放題 想像唔到以前左閘係正選acole 副選bridge咁好class

留住巴狗 朗狗 艾狗和沙狗
凝住今日 怎樣好!

BRIDGE好UNDERRATED

傳奇泰利和橋！！！！！！

咁你真係西利
未黎已經知教練會點教
先知大神 點解唔早啲同我地講應該請邊個
咁我轟可以重拾聯賽冠軍!

沙包狗算鳩數啦，不如叫埋傳奇摩西返黎踢

講真 今年AZP衰撚過MOSES

無 買啦

我講有咩用
又唔係油王
有d常識都知咩教練得咩教練廢啦
你請個教意甲意乙幾廿年都零冠黎英超
低B智障都知冇可能贏到英超

當日買到sandro咪好囉

Zappacosta都仲可以落下底刷角球，但最後一個二個啲角球又斬到成pat屎咁

唔洗買啦 直接升james上嚟

rj rb

Maurizio Sarri explains what went wrong in Chelsea’s Everton defeat

唱得好！！！

笑死 讚你兩句仲要愈扯愈遠
你睇清楚派膠巴講咩先啦好嘛
我地唔係講緊成績
佢講個教練用人問題
教練黎都未黎 你已經知道佢會用咩人？
我諗唔係個個會知 真係得你先知

César, thanks for the memories but it's time to say goodbye

我都覺得沙利好無料

但佢黎之前又有邊個估到會搞到依家咁既場面
邊個會知佢會想張拿波里搬晒過黎？
邊個會知佢會教到兩頭唔到岸？
攻又無守又無

就好似達仔黎之前邊個會知廢成咁？

但見到啲人將個結果論馬後炮就好好笑
話咩一早已經知

廢埋kante先不可接受

又嚟廢簡迪論係咪又想話簡迪一定只可以打防中啊

用咩人同成績好大關係lor

係擺佢落去一個並非最擅長的位置

宜家玩緊winning，擺喺個遊戲覺得佢唔啱嘅位就跌數值？今季簡迪明明防守冇跌之餘仲多咗攻嗰範，咁叫廢咗？

炒未呀仆街
我想拎歐霸呀

倫敦辦公時間開了

冇左佢保護防線，成隊即時廢晒

咁就唔係叫用廢簡迪啦

都一樣啦，浪費咗個資源

個陣干地啲target就咁撚度縮
沙狗就係咁幫佢買契仔
如果當初科水俾干爹已經唔洗搞成咁

派精真係一早話要請白sir

無安即輸

派清又贏啦...

講起達,同期雲加買拿卡,摩佬買渣古
車買達

個70M拎去買美羊都無咁嬲 達廢到

坦白講毒毒冇廢到, 佢反而仲勁左, 學習埋防守以外其他技能
以佢轉型黎講 佢打呢個位收貨有突
Downgrade左既只係垃圾車
要買一個打到依家毒毒個位既唔難
大把人進攻方面好過佢
但你要買返一個世界級防中就好L難..

Be careful of criticising Sarri. He is a god and is not to blame. 🙈

買美羊無咩用,買拿卡同渣古會有用,
你睇吓美羊係多仔啲球皇片,好多都係兩邊出波比佢入,
車仔啲出波
之前阿記9猜開,以為佢入錯貨,點知新教練係玩兩邊,啱曬

冇如果啦
如果daddy冇拆骨, kdb仲係度, 我地就唔洗睇波牛啦..
btw 西女人用塊西諗野點會咁易比你估到

反安狗 屌你老母
唔識波扮代表

熱曼阿：沙利，多謝你

Simon Johnson
‏Verified account @sjstandardsport

#cfc have come from behind to win a League game just once this season - and that was against Cardiff City six months ago. #EVECHE

Kristof: This won’t probably stop until June:

“Real Madrid have confirmed to Zidane that they have signed up Eden Hazard. There is an agreement. Hazard will be in Madrid in June.”

Real have approached Chelsea over EH, but they haven’t accepted anything so far.

本身都以為hazard見到皇馬本身咁撚頹仲有少少機會留係度續約
而家一個拖舟返皇馬 應該100%走了

又要拖人落水

有睇朗狗踢波都知佢傳波控波帶波都係廢過屎
動作慢 連First touch都好撚差 長傳成撚日控唔到
淨係識自私走位消費世三
呢件垃圾就算踢港超都唔會有能力carry
唔好再拖艾馬臣落水

切狗又sick leave

如果當日買到sandro既話 干地已經帶住我地沖擊歐聯啦

totally agree

依家車最大問題係無人彈one touch
得佐, 夏, 基奧特 , cheek肯彈下波
睇返其他人最少要兩腳波先傳走
d波慢到痴線

連踢傳控既柏度都變得好上腳

基本上踢傳控first touch差已經唔洗踢

唔覺佢係車有傳控過
佢係車搵食只係靠射術同走位

反on不願面對

on

唔買正前買世3來托7
人地個Vinicius當頭起
定要世3打假9?

皇有的是錢，買黎做後備陪下古囝都仲得
加埋施丹想要咪得，施丹叫佢踢防中我諗夏狗都制

一路都係講緊兩個重點 第一first touch要好 原因係控得唔好再修正 人地已經補返位 同埋做唔到第一下彈嘅快速反擊 中前場同雙閘要有單打獨鬥一對一過人嘅能力 咁先引到人地協防補位 從而拉出更多空位打小組

偏偏車個陣容 肥恩老加慢 佢有first touch有分波 但已經無突破 中場巴狗 華狗話就話算護到波 但其實波底球感好普通 毒撚都係 你叫佢打防守反擊 佢搶到波即分走個波就可以 宜家沙狗安排佢要帶波入攝 根本就唔係佢能夠handle嘅工作 再講兩隻廢閘 對面防守兩邊攻勢其實好簡單 縮兩雙翼入黎已經奈佢唔何 因為廢閘無速度 無突破 無傳中 無入攝 離遠少少遮線已經唔洗驚你 唔驚你爆 就算你打one two疊瓦都輕鬆追返

所以呢個陣容請沙狗已經係錯誤 唔係沙狗個套戰術唔可行 係以呢隊人腳執行就幾唔可行

兩個69互含到咁出面

得罪講句，dc換lkk根本無能力帶到車沖冠

就算買齊vvd，sandro都係咁話

冇錢 = 中游

有冇能力衝冠好易睇 當隊波對鈀鏝疤拜鍠痢唔洗再比人壓到4成控球都無嘅時候自然衝到冠

鍠疤拜已經走哂下坡喇
上年殘陣主場對疤 都咁住佢黎屌 控球都好似唔使輸 唔係安仔黑仔 晨早帶左帽

ChelsTransfer
‏ @ChelsTransfer

Inter Milan 'put £68m price tag on Mauro Icardi' amid Real Madrid interest with Argentine ousted from side for more than a month. #Inter #RMCF #CFC (Mail)

不了 要jovic

得罪講句 沙狗注定失敗

Icardi>Jovic

new post

本來想開 雲加末期sorryball

條友已經唔係第一次打殘體，已block

仆李臭街 啱架啦 世三終於可以離開哩隊西波啦 好過一尾靠世三一個係車扭開局面，死扭爛扭， 對波冇架啦 冇眼睇

如果球隊會買人 佢走係好事

已經對前四同爭冠冇咩希望
希望呢幾年油王真係下定決心重建定踢番防反
做6弟幾年 見到d進步睇下

美好的 沉澱了

就讓我一世 愚忠

Sarri Out!!!

Sarri

英超19強聯署聲援沙利，要求油狗挽留

金牛